CARRY到短髮先算係女神

正評 同意
負評 短髮非女神

是咁的，我用例子答你

新垣結衣

長髮

短髮

袁澧林

長髮

短髮

Emma Watson

長髮

短髮

圖片來自互聯網

一直都唔鍾意emma waston

都估到會有結衣

一面𠴱 d 所謂短頭髮究竟短在那？

短髮靚先真係靚

林明禎